 09:54, 22 февраля 2019
Россиянин Кучеров первым всезоне набрал 100очков вНХЛ
Видео: SPORTSNET / YouTube  Российский нападающий «Тампа-Бэй Лайтнинг» Никита Кучеров набрал сотое очко в регулярном чемпионате Национальной хоккейной лиги (НХЛ). Видеозапись появилась на YouTube-канале Sportsnet.Кучеров отличился заброшенной шайбой во втором периоде матча против «Баффало Сэйбрз», в котором «Тампа» победила по буллитам (2:1). Для россиянина эта шайба стала 30-й в сезоне, также на его счету 70 результативных передач. Для того, чтобы набрать 100 очков, ему понадобилось 62 матча.Кучеров — лучший бомбардир регулярного чемпионата НХЛ. Он первым достиг отметки в 100 баллов.
